有冇絲打睇完舞動青春想學標準舞

想招舞伴由零開始學!從來無諗過廿幾歲仔會因為係j2睇左集卡通，追哂套卡通而想學跳舞! 尤其Viennese Waltz雖然舞步簡約但好靚! 雖然自知無咩天份但唔想俾自己後悔好想試下! 有冇人好似我咁諗? 我163cm高細骨架身型瘦削手長腳長，有d駝背同筋好硬資質好差， 唯一好處係叫做有做下運動中學係排球校隊叫做下盤靈活反應都還可以，樣叫做ok啦

其實由細到大都好羨慕其他人唔洗點練d body movement已經好靚好識展現自己身體個各種姿態， 一路都只會諗自己做唔到架d筋硬到hi hi 又駝背做咩動作都好唔自然，但其實就根本無努力話

黎緊會努力做gym改善駝背整靚自己身形
睇下有冇絲打有相同諗法又需要一個男伴，想試下係舞池追夢

收嗲啦

拉丁標準舞十項都識

睇完k-on又跟風學夾band

睇完吹奏部又跟風去學吹蕭

睇完露營又跟風去露營

我毒絲160 okay?

唔好玩啦2個佬格住劍跳咩
又係既睇返個自己post勁似狗公post
武士d fd
其實依d野係連登開post係幾on9
不如真係的起心肝學住先再搵

想睇駝背+163

Me

睇完比宇宙更遠的地方係咪想去南極呢?

男人老狗咁樣重刷首抽算啦

其實你有無諗過你不如學左先講咁多野喇
第一步都未做就又追夢又女伴
比你做埋世界冠軍好無?

跳社交舞有女食

我睇完㫁背山...

細個有學開標準舞 中學停左無再學
而家有玩拉丁但又想學埋標準
想搵番個男Partner 留tg?

睇完JoJo我想去學替身能力

戇鳩仔
想搵食行撚遠d啦
利伸；當年去學跳tango 大把姐姐陪你跳
使撚連登搵？無撚玩啦 睇個動畫就扮晒有與趣

仲有我覺得你呢d人係係度侮辱緊呢套漫畫

20絲
167，50kg，有小小波
目前單身
本身係s type，想搵m 男
想搵穩定sp關係，傾下計先，啱先再互相配合
互相尊重
謝謝

我已經預見到我地會從跳舞之中擦出愛火

其實body movement係靠自己練返黎，跳舞跳得奈自然會改善到自己嘅姿勢
所以快啲去學跳舞啦 記得每日拉筋